女仔係唔係都係咁樣

未玩夠
鍾意成熟d 年紀大d 既使樣唔靚
對佢好 就哂佢 慢慢會覺得生活平淡 冇哂feel
曾經既承諾如過眼雲煙
有事搵你 冇事搵另一個
大家一起生活到有家人既感覺之後，就唔要
但愛情最後唔係就係咁咩?
講好要一起生活落去，又去左 邊
愛情幾時變到咁冇價值

個個都係咁㗎

佢唔認真拍拖 完

男女都有依啲人

以前見到d playboy 玩9你地，覺得你地好慘
但依家見返 做咩唔中出再飛

係你未遇到好女仔姐

同你講完冇feel 之後，轉頭就有左另一個
機會冇比 大家冇商討 直接判你死刑

退一步 無論你曾經愛佢幾深

妳想佢將來後悔你過得好

定你葡萄佢搵到新的男友

信我，忘記佢 重新開始

粗口版：

屌 你條粉腸以後點關我L事 係你唔L識珍惜我咋

試下咁講 加油

唔係

驚大家少見面會唔開心
一放學放工即刻去接你
你未食野 我煮比你
你係屋企病 我走堂過來搵你
我呢? 返完學再返工最後再搵你

係未班女性八婆咁鍾意叫人分手 搵第2個
你地收皮啦
寧教人打仔，莫叫人分妻

見唔到 以後見到d女係到話呢個世界冇好仔 會係佢地做成
叫佢地收皮

take it easy bro

我識個d女仔都唔會咁講

屌
我最多係到發下脾氣
一靜返個人 就會好掛住佢
驚佢同新果個過得唔好
驚佢冬天仲著短褲
驚佢又無謂節食
驚佢又同屋企人鬧交
驚佢成績唔好又唔開心
驚佢有機會慣左有我

如果你的EX 係細過你
信我 你做尼D 佢係唔會覺得有咩特別

當你覺得所做的係自己盡力顧及佢尼點已經錯
我可以好肯定對方無霖過你立場
如果霖過 係唔會想你咁辛苦

佢的世界未完整 而你已經完整左
你需要穩定陪伴 佢得到過且未學會珍惜二字

why 因為年紀尚輕 人地玩得起.

咁佢自己點解又承諾到你將來呢
根本唔係對等價值觀 明白？

最後既決定味又係一樣

係
個個女人都係19樣都係咁
唔可以就太多
追佢地個陣就多D
追到手就唔好咁就佢地
佢地只會變本加厲

留名

Women is chicken

佢大我1年幾
最後拒絕我 就話我細過佢 搵左個大佢3 4年既佬樣
佢路痴
冇記性
唔識照顧自己
揀飲擇食
唔鍾意食熱野
鍾意食凍野
但又傷身
我係到會節制佢
依家唔個點算

最後既決定？

算啦 藉口來
你幾咁緊佢 佢無咁的感覺
你幾care都無用 放下啦 巴打

未玩夠 未體驗夠
冇哂承諾走左

依家除左佢同熟d既朋友
其他女仔望落去都會覺得噁心

傻仔，感情野就係咁化學，無論你換幾多女朋友，結尾都係大同小異，好好裝備自己，重新出發喇，你先係你人生入邊最重要，投資係自己身上，時間又好，金錢又好，感情都好，自己開心自己快樂先係關鍵～男人老狗自己一個先瀟灑

死臭雞

冇一齊過就收皮啦

會upgrade 自己
但應該好難去放底佢
本身自己好難先愛到一個人
發過誓 此生除她不愛
係好傻 但直係鍾意 就想咁做落去

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

拒絕我挽留 ，繼續一起

推 手足
係online 入面4日3夜
最後痛苦咁出到來
佢同我係個幾日 有搵左另一個

好平常，人既慾望永遠唔會完
有好就想要更好

佢個陣都要關心我
唔個係我係我太掛住佢，日日搵佢
令到佢冇哂feel

樓主世界好男人
放開嗰個女仔啦

史冊 書上既愛情都可歌可泣
但現今愛情變到 毫無價值
其實係唔係呢個社會既錯
定係女仔天性就係咁

走啦 巴打
唔好作賤自己啦
你付出幾多 佢係唔鍾意就唔鍾意㗎啦
一唔愛就咩都冇

應該唔會
可能因為佢就咁樣自己一個成世
自己又做唔到playboy
又唔想好似變出面d賤男咁
因為佢 呢幾日見到女仔 既使都冇哂feel

佢好靚女？ 點解咁吸引你

所以係到開po
求手足屌撚醒自己
再插到自己完全忘記佢
但 都 係 好 撚 掛 住 佢
之前因為返學返工 冇時間同佢出去玩
依家有時間反而冇機會
好撚後悔

佢唔算女神 都有d可愛 靚
一開始見到佢 都係當佢正常朋友咁
因為One night stand 我地開始左
之後就越來越鍾意佢
我冇錢個陣 佢借比我
佢會買唔同野比我
所以佢唔係衰

有時真係忍唔住笑
一路睇都好地地睇到最尾果句 慣左有你
你訓撚柒醒未呀佢已經有第二個啦醒下啦懵撚佢同第二個玩得好開心 重會諗起你
好心你唔好咁痴線啦 而家我就係要黎屌醒你
似返個男人！男人嘅價值唔係因為一個女人而定
傷心完收拾心情繼續上路啦柒頭

睇到呢句說話 個人好唔舒服

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

但係一到訓覺 周圍靜哂個下
就不自覺咁諗起佢
就越諗越掛住佢
幾次 差d衝動想msg 佢
到依家 一有時間掂手機就會check 佢status, online 時間,IG

唔關女仔事，人嘅問題。

推

我地屌得你幾多

我賭你三年後看番尼個post

你會笑自己「屌 個陣我做乜」

你而家放唔低佢 只係一時

大把人都經歷過 幾痛幾傷多過你

so what ，時間係前進 唔會俾機會較番前

John wick男主角 尼個男神都可以搵到新女

你可以守得耐過佢咩？

醒啦 你

女人都係離唔開 男人既外表 錢
講咩都假

男仔都係咁架啦

屌你明明傾得好地地曖昧關係咁
無啦啦一晚就變左第二個人
Hea覆已讀
話雖然識但唔熟 唔知點解講咁多野 唔知點覆我
咁之前曖昧傾果啲野即係玩我？

點解

最尾果句正
樓豬

屌我啦
但我唔覺得一直鍾情於一個人 係差
即使她係有幾唔好

係未佢已經搵左第2個?

Men is not capable of love.

我真係...

本身都想訓

你醒沒啊 鍾咩L情 而家話過你差咩 佢好唔好關你咩事

得你自已覺得打緊的電話號碼係啱 屌你 係空號來架

你明唔明啊？ 係永遠唔L會打得通架 你收手啦

除左一眼望落既playboy
男仔一開始都想要長久
身邊有初戀比人hurt，依家係死fuck boy既剛朋友

我唔知 無理我了

我知我明但一個女人飛得你重同另一個一齊呢個行為就係話你知佢唔再愛你 唔好再留戀
傷心唔係唔得 但你一定一定一定 唔可以因為掛住佢而搵佢 只會自己拎黎衰 熱臉貼冷屎忽 俾啲時間自己 俾啲野自己專注 然後時間會幫到你
當你變得更好 你就有更多嘅選擇權
然後聽日嘅你就會多謝今日嘅你

男女都係咁
得唔到就係最好

有仔啦？
個仔好慘 下下比人打

曬氣 人話聽唔明

去聽歌啦

去聽周生啦

分手個日之後
佢野晚msg 我
(你點?)
我。。。 唔知仲有冇機
一句
佢既一句比左希望我
放心 我到依家都未覆
我個我一覆 就玩撚完
但唔覆 個心一直痛

唔好識小妹妹
識返d成熟d既女會好少少

之前同佢一開始
佢班八婆fd 已經叫佢唔好同我一起
前一排 佢又見返佢d八婆fd
我懷疑班八婆 係未唔捨得人地拍拖

咁係唔係我地每個人whsap你

「喂 你死得沒」

咁你會唔會咁糾結回覆我地？

唔好覺得分手後同你msg 係有D咩背後意義

係就唔會msg咁簡單 朋友見你唔L開心都直接搵你啦

佢係有意復合 洗鬼msg你

比D尊嚴自己 巴打

一聽情歌 就喊
忍唔撚到

放低啦,佢都唔care你

點睇樓主自己訓身而得到唔好嘅結果
就將自己前度嘅case投射到全世界嘅女人都係咁
有咁嘅諗法樓主成世都無前途同唔會遇到好女仔
咁撚計較架咩兩個人拍拖
而係你自己做一百分男朋友
但人地想唔想做100分買女友呀

男女都有呢種人 以後帶眼識人唔好諗或者改變到對方
揀個識諗又有共同目標既乖乖女啦

佢大過 1年幾
成日話我細過佢 唔岩佢
但好多時候係我照顧佢
依家佢搵左個大佢幾年
唔個佢會點

嘅女友

我地講到口臭 佢都係覺得對方係100分

係有本事的令條女欣賞番自己仲好啦

單方面無用架

佢路痴
唔識照顧自己

大部分都係扮出嚟

始終女仔都係唔鐘意男朋友細過自己
唔理你有冇照顧佢都好

如果我話 我準備係佢生日個陣送佢禮物你地 會唔會屌死我?
會
但個d野都係我承諾過 冇比佢既
彈奏一曲佢
唇膏
Tiffany and Co
同埋剪條有關佢同我類似mV 既片

所以back 返標題
所以d女仔都係咁

啱呀 做左咁多年人 點會唔識
好啦 凍飲 做左咁多年女人 唔好同我講唔知要少飲凍

咁多比你覺得唔L識 係比位男人去做嘢

佢係都要覺得這是必然 成件事就咁錯曬

所有女仔

同女人一齊就係唔需要對佢咁好
佢做左對你好既野 你先回應返佢（但一定要認真）
唔好求其
至於一D 你以為你做左係為佢好既野，
唔該，唔好咁自己為是
你老豆老母為你好想你做既野 你自己都唔聽話啦。

我唔知講咩好

你鍾意啦

屌男女都有人係咁啦

我知我冇得救
依家好想到佢生日個日
做d完左呢d心願後
可以放底佢
至少唔好因為佢而日夜相思 焦慮

鐘意呢種感覺 會隨住時間變淡
幾年後你會笑自己講過呢番說話

緣份已盡，何必強求

我覺得放底佢
係對自己既不忠
幾年後唔知會點
但依家好肯定 鍾意就係鍾意

睇年紀

好認真答你

當你做曬你覺得一切你認為可以放低佢的動作

做完你根本都唔會割蓆 why？

你條粉腸一直無認真去霖自己所做的意義係邊度

一心覺得自己所做有咁的百分之一機會挽留佢

會令佢覺得高興？曾經你比佢的承諾？

BUT 你自己咩身分啊 你同而家分左手的啦

真正放低的人 係唔會做咁多無意義的事

一係be fd，一係 no talk anymore

你自己停留原地 無人會覺得你型
但你自己肯行第一步 為自己好的時候 先係成長左

唔係
因為我覺得一齊同佢經歷過既一定唔會有第二次
中間佢阿媽過左身
我地兩隻貓又大病過
失業過
我又曾經有過depression
官非纏身
感情係不斷咁昇華

而家做埋戰鬥情侶
好彩大家係好多方面既理念好一致
仲約好如果我地贏左
係煲底交換戒指
一定會係香港白頭到老

屌諗到個畫面都有d 想喊

呢位師兄講得岩，管理好自己同照顧好屋企人啦
女人唔會係用理性分析到。

我訓啦 屌你

醒啦你 我講咁多 你自己霖啦

做男人比D尊嚴自己 你都沒結婚已經咁

點去搵到將來伴侶呀

痴情唔係大曬 肯愛自己方可懂愛他人

痴情同痴線 一字之差 唔好令自己痴線

依家最唔甘心係
佢唔開心搵我，話想出去online 但唔得
我應承佢出埋佢個份
結果自己要打足幾日幾夜 先走到ser
結果一走到ser 佢就同我講 佢搵左另一個
而我走ser 代價係預約拘捕
係打緊個陣 佢應承我講 走左 會比機拿我一起
係入面 絕望個陣 我諗既第一個係佢
好驚以後見唔到佢
一直幻想同佢重逢個下 有哂希望咁出來
但結果出來 仲絕望過係入面

我都有諗過 我前線上前
佢中間cover 我 一起撐落去
你地要加油 手足

知道
總之 我首先唔會搵佢
但禮物係欠佢既 就要還

唔係

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

男男女女都有對感情唔認真㗎啦
唔戴眼識人又喺度一碌竹打一船人
唔對路咪一早斬纜搵第二個囉
你係咁好仔慌搵唔到咩
咁嘅時勢仲有心情喺度叫春仲要上熱門
死廢柴

Your face your fate
Your money your honey

對唔住 手足

男仔又咪係咁
睇個人仆唔仆街姐
唔好講到淨係女仔

唔係，我相信依個世界仲有好女仔
只係男女都一樣，都係犯賤嘅生物
專搵依種人搞9自己

因為你對佢嚟講經濟效益不足

你未遇到姐真係啱個個

我以女仔嘅身份話你知，女係唔可以就得太過分，會得寸進尺變公主

唔係每一個都係咁
只係你未遇到適合你既女仔
我都係

我寧願佢係公主
總之唔好離開就得

唔係鐘意成熟 係鐘意錢

男嘅都係咁

係唔係d女 圍埋一堆後
會八婆咁 互相比較 叫人分手

屌你，似返個男人好冇？

至少到呢刻 我都唔想相信佢係

係
個個都係貪新厭舊架啦

可令你自己鍾意既人 過得好 唔叫男人?

後生女多數係咁
有人錫哂自己 竉自己 會唔心動咩
到左咁上下年紀 開始明白愛情係咩 自己要咩

好想佢有咁既諗法
可以同佢一起行落去

以為自己開post

如果你怨佢對你做咁多唔顧你感受嘅事，係你比咗個咁嘅感覺佢先。因為你乜都就哂佢，淨係得佢有感受，你會就佢而收埋你感受。佢對你做嘅事幾過份都好你都係自己攞嚟，因為你唔識得捍衛自己。
佢大人大姐、頭腦正常、有手有腳，洗鬼要有你先可以過得好？

男女關係就係唔同時期互相糟蹋，不過都係各取所需啫

一齊左幾耐

咩類型嘅人咪遇上咩類型嘅女

嘩屌
又尼 又霖
係咪唔識打字

屌真，過幾年睇番會諗
我當時咁撚on9既咩

要愛自己多啲。如果做到嘅話

係我準備今日同佢分手

你地分左手喇
佢d嘢唔再關你事
唔會再有交集
唔需要擔心佢d乜柒 佢死唔去

最尾個句 你諗多左喇
女人比你想像中絕情

加油啦巴打

係佢唔珍惜完 放低
佢會後悔

講左佢地可以改變，佢地唔會諗你係最後一個，佢地只會諗下個會更好

可能見得太多好似好既女仔
其實都係心計撚 扮出黎

人會變架，依家好唔代表一直都會好

是但啦 依家呢個年代 男女都係玩玩下嫁啦

路痴都有得扮㗎咩

唔係女仔都無咁
係佢唔夠愛你姐

古人說：「80歲之前唔好比飽飯佢地食」

我覺得係條女唔夠愛你
我同男朋友一齊咗8年幾都仲好幸福

唔好見一個愛一個咪得

身段放得愈低，就愈容易比人拋棄

都唔會個個係咁嘅

唔係你以為你唔係佢身邊時佢點搵路

大把好女仔！你未遇到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

尤其男人 話鐘意姐姐 貪有安全感 一到咁上下飛咗人娶後生女

女人唔一定係雞
但做雞一定係女人

佢點關你系事咩屌都無用hurt夠就會醒

因為你未遇到我

我男朋友依家好幸福呀

根本成班港女後塐揾人拍拖就只會揀靚仔，就算唔係，你都要花費極多心機先溝到個正常普通樣。
睇住d fds為左識一條女浪費成年時間，最後仲要好容易分手。
我自己一向推崇叫雞解決性欲，根本快靚正。

後生*

臭鳩

其實最hurt 係呢個
當所謂希望係另一個絕望既時候
我果次 第一嬲左佢
同佢講返
佢就話佢錯
對唔住 一句對唔住就算
依家都好驚幾時會比人捉走 冇哂自由

不了
始終認為愛情至上

唔講以為自己開po
比人綠咗

the best is yet to come
人生流流長重會撞着幾條pk
佢都配唔起你啦

自從綠左幾次之後無撚信過女人講野

邊分男女係人格衰就衰啦
遇人不淑都無計，唯有再係森林搵過下一棵樹

佢有我IG
岩岩check 到其實佢仲有loop 我IG

你唔好彩遇唔到個啱嘅女仔

真

其實真係好多女仔個思想就係你講咁樣

所有情侣拍拖時間一耐，都經歷一種分唔到究竟只係習慣左同對方一齊定還是真係愛對方既階段

希望少啲人好似你咁諗

依家搵緊朋友同佢咁講 希望佢明白

手足 撐住

所以我極度懷疑佢d 八婆 搞到佢咁

唔俾分手？同你拍親拖就一定要同你拍到結婚？

其實 男仔都係咁

我都希望，最好d 19-20歲後生仔係最應該拼搏個階段放曬心機落去識女仔，過多幾年直接玩完。

好想普普通通拍個拖

咁係因為成熟d 年紀大d 既 都係有歷練有故事,係女都係鐘意男仔係有有歷練有故事架啦

正常啦
對得你耐都悶啦on9
出去搵其他仔玩一排
你身上有兩個錢咪返返你度吸血咯

一齊move on la 巴打

其實條條女都係死臭雞，

只係差在臭同無咁臭既分別
每條女都想嫁比錢，
不過嫁唔撚到比錢，
無奈之下嫁左比愛情。

如果你係巴，
建議你努力增值自己，
就算將來另一半係死臭雞都好，
至少到你將來勁左之後，
選擇既範圍都多大，大左。

如果你見識過個世界之後，
您就會發現，
其實你自己會覺得自己好渺小。

知道得愈多，
才知道得愈少。

我見你咁講就知你乜柒都唔識

你做呢堆嘢無撚用架，你有無問過佢想要乜？
你根本唔係俾緊佢想要嘅嘢佢，你有無聽過佢講嘢？

太多反例出現喺我身上

雞 全部都係雞

同我一撚樣
早排都仲好曖昧
完全唔明點解可以一晚就變咗
而家全部被已讀hea覆當睇唔到
因為有共同圈子不時會見到面
但係會有意避我
最衰係覺得要冇嘢嗰陣就會唔知點解搵我
諗唔明佢想點 亦都唔知自己想點
個感覺慘過食屎
已經打算自摺收皮

講真無野傾到咁曖昧做咩
無啦啦就唔傾 係想點
即係之前玩鳩我？
利申已經無再覆我

完全同意
突然冇曬聲氣
我同佢而家周不時見到面會講兩句
佢好似當佢已讀當唔睇唔到嗰啲嘢
好似冇存在過咁
大部分時間都避我
佢明知我鍾意佢
唔係咁仲覺得做到朋友呀？

明明以為本身有機發展
點知一晚就變左陌生人
就算佢之後搵返我
我已經唔會想同佢一齊
因為佢係一個咁既人
一定仲有好多仔比佢咁玩

點check
收費app?

我諗佢搵我 我又會返轉頭
好撚矛盾 好撚犯賤 真係好鍾意佢
但係佢而家刻意避我好灰
喺我覺得要放低嘅時候就撩一撩我
好似被人撚緊咁
我知佢身邊好多狂蜂浪蝶
咁樣搞到我仲唔上唔落

聽聞你中出左人多十幾次

扮可憐？屌你啦

我?

唔係
IG 睇登入記錄

對唔住
遇到佢就好鍾意佢

我唔知啦
但我覺得個女仔都比左咁多野你啦
你都玩唔少野搞殘佢啦

食藥好影響一個女仔既身體，你知唔知架
成熟d啦 分手都仲要打人幾巴，屌你咩

係男人就唔好係連登圍爐啦

樓豬你唔撚明
唔係犧牲得多佢就會鍾意

呢幾個月 都係安全
唔知佢有冇食藥
但冇你講到咁
中出
食藥
搞殘佢

係 我明白
依家清醒返
再遇返佢應該唔會咁
依家諗緊辦法挽回

你又唔好講到佢冇感覺咁
由頭到尾你兩個信任問題

你識佢個日都知佢係多男性朋友架啦
今時今日先講到佢咁衰

其實唔多
佢話既依家另一個 係最近先識
信任 大家一直有
係相處 令到佢冇feel
依家想搵機會同佢出去行下 玩下
希望救返呢段愛
可惜暫時出唔到境

希望你講既野係真 唔係純粹圍爐而講大話
因為我唔覺得個女仔會講大話

如果你愛佢 大家諗清楚
信任冇左 就呢世都唔會再有

點睇？你有佢account?

佢有我account
我samsung
佢I phone
會check 到 有I phone 使用者登入過

好多男人都係咁，好女仔佢地嫌悶嫌唔夠女人味
專揀啲情緒化麻q煩
但一齊咗又想呢啲麻q煩嘅女人享受平淡
根本自己on9

呢d有分男女架咩？

好女仔唔靚

Alex哥 你諗你啦

哩個C hing就講得啱，你唔諗吓點解會冇feel，
你覺得自己做咗好多，哩啲係咪個女仔想要？
如果唔係，你只係做咗堆嘢感動咗你自己⋯
然後怪責佢揾過第二個～

我諗你認錯人

嗯
諗通返
依家想睇下仲有冇機 一起

因為你唔係靚仔
要食後生女就係咁

但佢依家要搵果個 樣唔及我

呢個係你主觀角度

兩個放晒上黎
大家幫你睇

連登。。。
不了

再唔係你就係快槍手

正正常常

唉好撚灰

要又靚又好女人咪照下鏡睇下存摺再諗下點解人地唔到你揀

好女仔又有咩用
你地班男仔最後咪又係鍾意比到新鮮感 刺激既壞女人

無feel係點救都救唔番LOL

明白
知道其實機會唔大
但好鍾意佢 未到死都唔會放棄

多數普通樣既女仔性格最正常 只係個個外協都覺得佢地平平無奇=唔靚=不了
見過一個毒撚男性朋友 自己又唔係靚仔 又矮 又無錢 a0 結果話女人都是雞 又個個都話唔靚 但我都唔明佢有咩資格話人 女仔隻手都未拖過 好意思話女人都是雞。。。